一雙手張開可抱擁 一雙肩總不會超重

我與你結伴最大障礙也被暖流解凍

好撚難聽

賓

講得好 死賓穎

hi

賓 巴斯呢

跑馬拉蟲

愛你💕

😘

兩件垃圾

樓上是廢物

出文未